二手樓地產代理有冇兼職做?

見出面請代理都係全職咁請

練好武功未？

要唔怕鬼喎

兼職? 你估做地產個更表可以俾你自己排到?
公司得, 你D客都唔得
全職都可以番到冇假放, D客最鍾意就係約你放假個D睇樓
你放假唔睇? 佢同第二個睇, 買埋.
就算唔同第二個睇,等埋你, 但你放假個日個市唔會就你, 最筍個D就會賣左
你番工個日仲有咩賣俾個客
全職要自己一手一腳做一單買賣都要學幾個月, 兼職要學幾耐我真係諗唔到
所以兼職只係留俾新樓team, 你既任務就只係扮樹/派傳單/打交
到埋枱sell客係唔會有你份, 最好唔好出聲

另外二手成交以我以前做紅色個間計, 係每日番工自己check電腦抄底
公司係唔會send個成交出嚟, 全部都係自己嚟
每日番幾個鐘我諗都update到個market既, 一星期番幾日就真係唔使諗

好撚憎起街邊果啲地產狗
上次起南昌站班友根本就起到開party咁
條路又窄
班友有幾個起到食煙臭到仆街
最過份係有條友玩水樽
大大力Fing左半枝水出嚟
附近啲人行過都要避開佢廢事畀佢淋中
屌佢老母